Eén passage ervan gaf me tenminste een kick genoegen.
"Ik moet spijt hebben van een aanval van jicht, vanwaar maladie ik een constante ben lijder, verbiedt absoluut enige reizen van mijn kant voor enige tijd aan komen; maar ik ben blij om te zeggen dat ik een voldoende substituut kan sturen, eentje erin wie heb ik alle mogelijke vertrouwen.
Hij is een jonge man, vol energie en talent op zijn eigen manier, en van een zeer trouwe gezindheid.
Hij is?
discreet en stil, en is in mijn dienst volwassen geworden.
